香港個網又爆炸?

LIHKG上唔到
DISCORD上唔到
CloudFlare又上唔到
LOL又上唔到

啱先我連 都上唔到

我FD住台灣乜事都無
我岩岩仲打緊機= =

Gta同discord同lol同一時間斷

咁應該淨係香港出問題

same